[投票]年尾流流，打工仔遇到咁既情況，會點處理？

假設公司年尾流流要炒你，即走

雙糧花紅固然已經無左啦

HR向你提出一個offer:
「如果你可以簽紙話係自己想離職，公司可以畀返封推薦信你」

換言之即係無代通知金

依個時候，巴絲會點處理？

正評 : 要錢，拒簽
負評 : 要推薦信

每年年尾都聽聞有朋友面對同一問題

唔簽,大返佢轉頭！你俾足人工同信,唔係就日日玩嘢

咁唔怕做爛個名？

咁佢都可以淨係俾錢要你走，唔俾信

俾左人工仲可以點玩

上一份工都係不歡而散兼裸辭
之後無reference letter都搵到工
最緊要有糧單就得
新果份工人工多左十幾%，title升左兩級，工作糧仲少左
所以唔洗太擔心無reference letter啦，有一個月糧做谷種反而搵工期間幫助會好大

搵左兩個月到就搵到新工

想知點解不歡而散？

如果張合同寫明有雙糧，而你又做夠時間。佢要炒你除左要俾代通知金，雙糧都要計埋俾你（花紅就應該無，除非係合同寫明）。

至於reference,大不了叫人事部出番一封standard既俾你（即係話你由幾時做到幾時）。除非你第日間新公司會主動打電話或出信去你舊公司問，否則一般黎講standard應該夠用。

如果你做果行，行頭窄的話更加唔使驚。因為都會知道你公司d野。

睇下你做邊行
同條路可以行幾遠

Project base.
做完一個project轉去另一個project。環境變到超差，工時長，工作地點好撚遠(某條差唔多完工既橋)，變到變大體力勞動
做左幾日就遞信，果陣team好缺人都照走，老細叫做多幾日都無理佢，我仲要約全部剩番既al頂曬做代通知期，所以reference letter都無比

不過無後悔，依家做緊果份仲爽過做政府，寫字樓朝九晚六準時走人

雙糧都有？